# Unbuffered channels

Реализуйте небуфферизированный канал.

Канал -- это объект со следующими методами:
* send(data) -- передать данные через канал.
* recv() -- получить ранее переданные в канал данные.
* close() -- закрыть канал, разблокировать все текущие операции.

Каналы позволяют взаимодействовать (обмениваться данными и синхронизироваться) параллельным процессам.
Они являются одним из основных объектов модели [CSP](https://en.wikipedia.org/wiki/Communicating_sequential_processes), а также [являются частью языка Go](https://golang.org/doc/effective_go#channels).

Небуфферизированный канал не имеет емкости -- это означает, что передача данных считается завершенной, только когда данные были приняты.
Т.е. метод `send(data)` не вернет управление, пока передаваемые им данные не будут получены методом `recv()`. 
Иначе говоря, прием данных [проиcходит раньше](https://en.wikipedia.org/wiki/Happened-before) завершения передачи соответсвующих данных.

Также очевидно, что прием данных не может произойти раньше начала передачи данных -- передача данных [проиcходит раньше](https://en.wikipedia.org/wiki/Happened-before) получения этих данных.

Возможно одновременная передача и/или прием данных из разных потоков, т.е. передача/прием/закрытие должны быть потобезопасными.

Постарайтесь имплементировать канал как можно более эффективно.

## Замечания по имплементации
Для реализации канала можно воспользоваться шаблонном chan.c, в котором описан интерфейс канала.

Предпочтительные языки: C, C++, Rust, Python.

Из стороннего кода желательно использовать только стандартную библиотеку и интерфейс ОС -- сисколы, [rtnetlink](https://man7.org/linux/man-pages/man7/rtnetlink.7.html), итд.
